====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: UN TRAVAIL DE DIALOGUE Ariella Masboungi  : Fin 2010 , vous êtes donc à la tête d ' une double structure , à la fois OIN et epa  : un outil tout-puissant ou bien limité si on le compare à ce qu ' ont été les villes nouvelles lors de leur fondation ?
Entity Name (Type) :: OIN (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
UN TRAVAIL (ORG)
DIALOGUE Ariella Masboungi (MISC)
OIN (ORG)
Total entitiy counts: 3

